有冇做過or做緊半島既巴打

Reservation掃把應該叫咩價？
同埋好唔好做？

$34.5/hr

lm

都做到掃把重問啲咁on9嘅問題

之前冇係香港做，今次有人挖但唔知香港市價係點

開佢25K